其實班白衫係唔係做左林鄭既免費Condom?

林鄭黎招秒速割席再想扮英雄救美翻身!
你地見班白衫黑社會連口罩都唔帶, 港鐵周圍CCTV都唔驚直接衝到上港鐵月台見人就打, 打得不知幾安心, 打左成半個幾鐘手錶都洗唔睇下!
咩原因咁大膽? 咪就係知自己呢獲揸正牌警察唔會到, 可以安安心心大打特打囉!!!
事實又真係冇警察到WO! 尋晚打完人就咁走左去慶功衫都唔洗換...
差老呢? 又真係拉唔到人, 武器又話搵唔到WO...哇, 大家live咁多對眼睇住班白衫納曬架餐, 阿蛇話現在睇唔到搵唔到WO... 仲話歡迎我地去警局報案提供證據咁話WO...哇, 去到警局落撚左閘既, 阿蛇唔做生意呀? 屌......
你話唔係警黑合作夾埋既, 搵鬼信咩?
你當我地ON9 架咩!!!

何君堯有俾錢架

收費condom

負評?
我有講錯咩?

有比錢㗎，你買個condom都要錢啦，你會唔會買完覺得賺咗

推

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見